最近收到電騙，竟然講得出我個名

係咪選民登記

試過有同事收到電話 條友知佢身份證號碼添 不過都係想呃錢

我懷疑網上購物……………